警方宣布我地昨天不合作運動成功！

警方宣布我地有效達到預期目的！